呢排空氣差到咁 全民口罩會否復活？

大佬全港空氣差到咁

唔理你黃絲定藍絲都要戴口罩啦下話？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

全民豬咀

元屯天朋友要啦
係正隔離試野

空氣污染真係要用豬咀先搞得掂

今次真係香港九龍新界冇得避

豬咀好很貴

豬咀都算

空氣咁差都唔敢戴口罩真係搵自己條命黎較飛